% arara: xelatex
% arara: biber
% arara: xelatex: { synctex: true }

\documentclass[12pt,a4paper,oneside,final]{report}

\input{chapters/thesis-template-macro.tex}

\addto{\captionsrussian}{\renewcommand{\bibname}{Список литературы}}

\begin{document}

% Для титульного листа, сверстанного в LaTeX
\input{title/title-3-pz}
\newpage

% Для вставки бланка титульного листа из PDF-файла
% \includepdf[pages={-}, offset=0mm -0mm]{title/title.pdf}

%\clearpage
%% Тут включается лист с подписями для ВКР
%\includepdf[pages={-}, offset=0mm -0mm]{title/title-dep22.pdf}
%\clearpage

% Для листа задания, сверстанного в LaTeX
\input{title/task}
\newpage

% Для вставки бланка задания из PDF-файла
% \includepdf[pages={-}, offset=0mm -0mm]{title/task.pdf}

\input{chapters/_content}

\end{document}
